tg group有人報料 有大隻巴pm缺口罩絲 同佢開房就送一盒口罩

係咪痴撚線

我倒貼口罩都得，大隻巴快點pm me

想屌大隻巴 俾2盒口罩佢

咪搞壞個風氣啦

抗疫時間繼續支持 黃色經濟圈

條女有病啦

真係一盒口罩屌一次咩

條友del左acc
好彩cap左圖

呢盒得唔得

條友電話呢 ？外賣仔表示無生意

真心大隻?
咁我又缺口罩

精氣元

有口罩有閪屌

屌閪屌上腦，一盒口罩就有閪屌咩，起碼十盒啦

仲要呀，要揀客同埋揀口罩牌子架

真係手足黎咩
用下腦好wo

無人講過係

以物易物冇咩問題喎

想屌

有冇人識佢呀

1500盒

呢D梗係約出黎打佢鑊勁架啦一係就搵記者影大頭

我有十幾盒

其實應該引條撚樣現身再做野

巴打得唔得 ?